回共之日 令你更失眠

回共之日 令你更失眠
螺絲帽改變
習總降落面前
五十年內香港不倖免 蝗蟲未趕絕再出現
明年今日 未見你一年
大灣區之變
受苦了廿二年
試問誰愿生出你的子女
林鄭未死香港已經再見